# Issuetracker - Front-end

Cette application Angular est un front-end pour l'API REST IssueTracker

## Travail à faire
1. Ouvrez le dossier model -> que contient-il ? Que peut-on apprendre de cette observation ? 
classes métiers en TS, 
2. Ouvrez le dossier user-details. Ce dossier est en réalité le composant UserDetails 
-> de quoi est composé un composant Angular ? À quoi servent chacun des fichiers ?

de trois fichiers (un .css pour le style, un .html pour l'affichage, un .ts pour la logique)

3. Ouvrez le dossier services et analysez le code de user.service.ts

